大家先唔好制造白色恐慌先

你要明白落案控訴成幾千人係無可能
班狗係專搵出頭鳥黎做 依件事係必然
有咩事搵左律師議員先 唔係上黎開post講邊度有狗 狗度度都有
再者驚係人之常情 但都要保持冷靜
記得幫你落案既人永遠係你敵人唔會幫你
佢地要搵料做你 記得你有緘默權
你要記得無搜查令 係唔比警方搜證

好多三毛五毛po呢啲嚟嚇人
慘得過好多連登仔連咁既風險都背負唔起，夠膽叫自己「鍵盤戰士」

未出事先驚 真係無撚用

而且真係要拘捕你就一早拎到料先行動

你要傾既係有咩做到 有咩做唔到

好似處理著過既衫褲鞋，電話記錄等。

最緊要知道到左下次就要醒水。

香港人真係要惡背下法律知識
眼見好多人都好無知
唔比警察check id係絕對有權力 有咩咪返警處囉 係條街又熱又累 去警局涼下冷氣咪幾好
最緊要鎮定 怯你就輸

唔好屌D人冇用, 驚係人之常情
你都知普遍香港人冇乜法律常識
而家更應該提供多D有用資訊, 而唔係去屌人一味驚

幾萬條友拉得十個
廢撚到

其實只要識基本野就夠做
例如搜查令只係合法扣查你時證物
但冇權叫你解鎖

去到警署講唔講野
要講既野